打完風冇晒d廢老大媽跳舞個公園好舒服

諗返起以前冇人大聲播垃圾音樂，一個人靜靜地行公園嗰陣。淨係得少少人聲同埋風聲